監警會：執法要無後顧之憂 速龍無須展示編號

監警會副主席張華峰認為，警方的速龍小隊，是應付社會緊急事件及騷亂，制服不一定配上警員編號，要讓他們執法沒有後顧之憂。

「警員家屬、子女的資料，隨時被人放在網上，速龍小隊要顯示所有資料不公平，因為他要執行法律，要沒有後顧之憂。為何要向你說我是誰、我在做甚麼，讓你投訴我的行為是否過份？」

仲話用監警會調查警察喎
唔使獨立調查

佢段論證 用係邊個行業都得

推 食咗誠實豆沙包定助攻？？

殺人放火都要冇後顧之憂

姐係著速龍裝做咩都得？
我點分你係咪警察

監警會話係

奸警會：犯法要無後顧之憂 速龍無須展示編號

多謝又比文宣子彈

聽講張華峰個腦生係閪窿

行得正企得正怕乜展示編號

唔怪得話投訴機制行之有效，兩邊扯貓尾根本告唔撚入

間接承認香港冇法治

所以要擴大監警會投訴範圍

咁又係，黑社會斬人都應該要無後顧之憂，就算真係要入冊，都要俾安家費啦